冇領袖 邊個有呢個能力又唔會騎劫

冇領袖 邊個有呢個能力又唔會騎劫

有 但果個人坐緊監

邊個有能力未邊個上囉， 一定要用舊人嘅咩-

係得佢先壓到場